Spreken."
Nogmaals, ik stammered moeilijk dat ik geen bezwaar had.
"Ik denk het niet!
Nu, meneer Pip, ik heb gedaan met voorwaarden."
Hoewel hij belde me Mr. Pip, en begon nogal om tot me, hij kon toch niet ontdoen van een bepaalde lucht van pesten vermoeden; en zelfs nu hij incidenteel zet zijn ogen en liet zijn vinger naar me terwijl hij sprak, zoveel te zeggen dat hij wist dat allerlei dingen tot mijn misprijzen, als hij alleen kozen ze vermelden.
"We komen om details van de regeling.
U moet weten dat, hoewel ik heb gebruikt de term "verwachtingen" meer dan eens je bent niet begiftigd met verwachtingen.
Er is reeds gesteld in mijn handen een som geld ruim voldoende voor uw aangepast onderwijs en onderhoud.
U overweeg me your guardian.
Oh!"
voor ik ging hem danken, "Ik zeg u, ik betaalde voor mijn diensten, of moet ik niet te maken.
Er wordt van uitgegaan dat u beter moet worden opgeleid, in overeenstemming met de gewijzigde situatie en dat u leeft op het belang en de noodzaak van tegelijk invoeren op dit voordeel."
Ik zei dat ik altijd al had teruggezien.
"Never mind wat u altijd al wilde, meneer Pip," hij bommenleggers; "blijf bij de record.
Als je lang voor het nu, dat is genoeg.
Ik geantwoord dat u zijn klaar om te worden geplaatst onder een goede opvoeder?
Is dat zo?"
Ik stammered ja, dat was het.
"Goed.
Nu, je interesses worden geraadpleegd worden.
